[尋人]搵一位係東鐵九龍塘轉車搭地鐵嘅絲地

我岩岩係旺角落車，但冇膽開口你可唔可以做個朋友
冇記錯你係大圍上車

希望有緣你會見到呢個post 啦

我條女黎喎 要唔要佢電話?

原來滿面瘡個毒L就係你